（放棄幻想）欲要救港則必需攬炒，中國不倒則香港不會好

請大家以務實態度看待香港局勢，不要幻想中國會因為和平遊行或者選舉而改邪歸正答應五大訴求，給予真正高度自治。
生存方程式只有一條：
全球反共+中港攬炒+保護自己=最終勝利
全球反共：
呢個係國際戰線既目標黎既，因為可以經濟圍堵中國，令中國不能通過外部經濟解決自身經濟問題，尤其產能過剩以及債台高築。由於美國成功帶頭，之後條路好行左好多，但係絕不能鬆懈！！
要打呢條戰線，先要明白點解其他國家要幫我地（動機）：
1.保護自身地位：美國
2.選民&議員壓力：英美澳紐加日荷
3.應對耿爽生成器：所有開左頭既國家
4.道德（少少真心，更多係揾冠冕堂皇理由）：美
5.國家安全：英美澳紐加（以化為5G為例）
由此可見，只要第2,4,5點我地可以做野
2，Twitter Facebook戰線多d@相關議員
4，推多d黑警打人片，多用正確hashtag
5,推廣中國威脅論，輔以實例（較不重要）
中港攬炒：
要打呢條戰線，先要明白個原理：
1.持續抗爭，令中國國企不能在港獲利，如今中國經濟不景加上貿易戰泥足深陷，定必心急如焚
2.中國狗急跳牆，做出各種錯誤決定，例如各種惡法，甚至出兵
3.外資（包括經過香港投資中國外資）被嚇走，中國陷入經濟危機
4.&nbsp;中國大量企業倒閉，大量工人失業
“國富民強，有飯吃不要講民主”等不攻自破
大量失業人士勇武抗爭（大陸人勇武起來仲勁過我地）
最終達至政權不穩甚至被推翻的目的
保護自己：
十分重要，各位手足一定要留翻條命睇中共倒台香港光復啊
1. Be water,不要做無意義純粹爽但危險既野，例如撚狗，守城
2.保護好頭面部，尤其眼
3.上網要用VPN
4.走資，確保個人資產平安
5.加入BNO平權戰線

興其搞Bno平權，點解唔支持英國廢除JD收回香港戰線？

仲有取消香港關係法呢？真攬炒喎

BNO平權毫無疑問救係義士既最快方法
仲有唔係廢除JD，係宣布中國違約，技術上可以做，但如果無實質北約軍事支持基本上無實際用途
至於取消香港關係法係大絕招，唔適合太早出，等中國死多半條命先收佢皮會更好

Bno點救手足？
手足冇bno點？
父母係新移民冇bno點？
父母係藍，唔肯令手足得到bno又點？
手足全家都係新移民點？

你估個個手足都一定有資格申請bno?

廢除jd只係，宣佈中國違約後既最終結果
字眼上再商榷

BNO首先救97前手足，97後手足跟父母或者揾BNO男女朋友走。
呢個方案唔完美，要改善，但係我無辦法
手足，真心既，我打左國際戰線成半年，真心只有英國有方法（BNO）、責任（聯合聲明）、充分理由（香港人道危機，鄭文傑）以及誘因（脫歐後補充EU勞工）大規模救香港人。
英國以外就只有其他EU國家（黃台仰方案），但係呢個方法前提都係要有BNO而且規模細（得果兩條友）。
台灣？收皮啦。人權法都唔肯立。咩都唔做搞到成班手足要坐大飛去，我dklm

講到JD問題，最大問題就係無人肯出兵大打中國。所以廢除JD變相令全球幫香港出聲既唯一依據都無埋而另一方面又無人幫手出兵建立新政權。

你有冇睇我寫咩？

父母係新移民冇bno點？
父母係藍，唔肯令手足得到bno又點？
手足全家都係新移民點？
男女朋友一定有bno?
97後父母藍底令手足申請唔到bno, 男女雙方都係咁就玩完

你估個個手足都一定有資格申請bno?

英國收回香港戰線都唔敢打既話講咩攬炒？
你肯定到時美國唔會出手幫英國？
美國想打中國好耐，中國先出軍，美國就有正名反攻中國

首先兩件事分開講，救手足&救香港

新移民手足/97後手足/其他無BNO手足--->揾單身BNO手足拍拖一齊走（同異性都得）
呢個目的係救出左事既手足，避免受到酷刑或者不公平審訊。雖然方案唔完美，但我自問無更好方法。有就歡迎提出。

救香港方面，我同意要攬炒，但係我要經濟攬炒來造成支爆從而解散中國（詳情請起底看我舊文：全球反共+中港攬炒+保護自己=最終勝利）。
軍事衝突我唔睇好，畢竟英美離香港太遠，未出現全球結盟圍堵中國之前難以成事咩。

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2019/12/6 20:16

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

為避免大量用戶同時登入使用導致被封鎖帳號，需作人流管制措施，獲派使用權限需時，敬請見諒。

以下會員可獲優先處理：
- 活躍會員
- 會員編號二十萬以內
- 非五毛
- 關心香港政事

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

你估個個一定搵到個有bno既拍拖？
你首先要搵個有bno既人
而佢又要願意帶你走